不只有線電視，有線新聞app,全部要del

只有全民杯葛，先可以做到成績